而加係咪個個叫曬寶可夢喇？

講開pokemon咪唔駛轉

收皮啦 咁你唔好話自己講開日文
食屎狗 屌你老母啊
有母語唔講
集體回憶黎架
食屎狗

你咪繼續回憶囉
寵物小精靈依個名過多幾年咪又係比人淘汰
多啦A夢就係一個例子啦

我係要叫寶可夢 吹波？

寶你老母可夢
大陸狗先講
講返寵物小精靈

叫開ポケモン

寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢寶可夢

CHING好LIKE IKAMUSUME?

無出新FIGURE

寵物小精靈

皮卡皮卡

自己學整

CHING有整?

mola 邊有心機

寵物小寶貝

叫寶可夢先係對原作既尊重

叫小精靈=支那狗

牙賢你25回歸就低調啲啦，公海資源有限，成日引戰遲早畀大台圍屌

精靈寶可夢

神奇寶貝

口袋妖怪

自從出咗pokemon go就成日講pokemon